上星期去婚前檢查, 個姑娘好撚串

邊一個診所唔講喇

登記完
排一陣去抽血
抽完血
行返出去櫃位
另一個姑娘比咗我樽仔我驗精
佢話一個鐘頭內交返嚟
如果唔係就唔新鮮

我望住個空樽 (大約藥丸樽size)
問佢要幾多
佢唔理我
我再問佢
佢啤撚住我話
"你鐘意咪入滿囉"

屌你老味咁撚串
臭閪
我就入滿比佢睇
即刻走咗去樓下商場個殘廁
扲住個手機睇住啲護士AV起勢咁打
手都唔洗
個樽仔好滿之餘
個蓋都仲沾住幾滴

然後我就入返診所
專登唔搵膠袋入住
成枝又暖又滿咁隊返比佢

一星期後
出咗報告
醫生話我啲精好唔活躍
大家覺得姑娘係咪做咗啲咩手腳?

其實係個男醫生吞咗先求其俾個藉口你

其實係個男護士吞咗先求其俾個藉口你

係咪你問得太淫賤？
一係就姑娘自己心邪

佢話一個鐘頭內交返嚟 ??

咁兒戲??話出就出??

男護士

堅
間間都係咁

你真係信佢？

我平時打j要2 粒鐘咪仆街。。。

你一個鐘內俾佢姐，但佢唔包一個鐘內幫你檢驗，可能隔左幾個鐘先幫你做，咩精都死晒

事前要禁欲三日先射